見到咁多狗扮示威者，根本之前放火扔磚都係佢地做

大家說對不對
同返屋企啲長靠講

721

希望有片有圖俾長輩睇

push